睇完烙印戰士再睇唔上其他漫畫...

仲有無劇情、畫功好過烙印既漫畫

睇龍虎門啦

boku no pico

我都好鍾意呢種黑暗向嘅漫畫 佢嘅世界觀又夠嗮絕望

鬼滅
啱啱完咗
哭能到我

暗黑破壞神

由希望去到絕望, 再出現少少希望
烙印戰士作者真係好識牽動讀者既情緒

條女比人NTR果幕

烙印睇得完㗎咩？
保守估計，我諗就算你個孫肯燒俾你，佢都仲要再等佢個孫肯燒俾佢先可以到時再借返俾你睇呀

要等作者個孫畫埋落去

以烙印做標準，九成作品都唔使睇

其實最痴線就係呢本,畫左三十幾年都未完,跟住已經八年冇出過書

睇睇下覺得係碌j既寫真集黎

睇完會想睇啲搞笑漫畫中和一下

hunter

睇過 劍豪生死鬥 先再講

套野除左賣慘之外真係咁好睇?
啲人講黎講去都係黃金時代

睇浪客行

巨人啱啱好見到烙印嘅車尾燈

大劍claymore風格都幾似

宮本武藏同佐佐木幾時先開始打

個故事走向都似，簡化版咁
畫功就冇得比，不過囡囡幾好J
唔知點解偶爾翻睇都幾好睇

軍雞
啱啱睇咗頭兩卷,睇落唔錯
最重要係有結局

幾年無出 都唔知係咪唔再出了

作者話付出太多感情，唔想佢地只能活一個

Btw我只係無見過有畫家話得好過井上雄彥，張張都好似藝術品咁

畫功都幾好呀
伊斯力覺醒真係好型

作者自己都開左本新嘅黎畫呢套應該要曾孫燒俾我

訪談話佢一個人畫烙印頂唔順,開左間Studio請全職助手
天地之間係同助手一齊畫, 上軌道就可以助手幫佢一齊畫烙印
烙印慢極兩,三個月都出到一話, 好過好多幾年無畫嘅漫畫家

畫功幾好係唔足以同烙印比

我覺得佢畫覺醒者有心機啲
同埋奧菲利雅開始，我先覺得畫得靚

唉，好後悔睇左呢本，又好睇但同時知道我有生之年都未必見到個結局。一係佢腰斬，一係求其快速收尾，一係繼續畫一年出幾集

最新係咪359

但後面...

好像出左360

出左360
繼續主線

有套貌似普京既大總統穿越到異世界既漫畫又係高汁,
畫功又係好強

幾年冇睇,殺到一個神之手未

唔夠黑暗依家

大劍其實由天山7劍復出之後就勁好睇。

打歷代no.1同菲斯娜都勁正。

鬼滅擺明抄又抄唔足。

吉村桌都殺唔到啦，仲提咩加滕鷹

個走向越黎越似彼岸島，boss太強，點打

頭半好睇 下半就不了

後期變左RPG冒險
但係我覺得作為主角, 格斯都應得一個光明少少嘅冒險之路
睇前半段會諗, 無超人意志嘅人代入格斯角色一早自殺/黑化/痴撚左線

don’t watch an anime called boku

井上雄彥 既 real又係好正

最近兩三年開始無咁虐 但變左畫功更精細
我真係唔知佢仲係掛住打機定追偶像畫咁慢
家係諗唔到點寫好

感覺好似 玻璃面具 到而家都唔會有結局.應該點都唔會有
感覺係作者自己都諗唔到紅天女點畫先可以令人覺得之前個d 劇本都比唔上佢神到飛天一樣

JOJO 羅浮宮都去過冇爭議

我覺得最震撼係普莉西亞覺醒, 殺死迪妮莎果一幕
依家諗返都驚驚地